港獨係咪香港唯一出路

？

比起港獨 我更想支爆

仲可以揀引爆大亞灣攬炒同埋世代成為支那人奴隸